食環署宣布明年年宵市場只設濕貨攤位 不設乾貨及快餐攤位

2021年農曆年宵市場攤位將於下周二開始公開競投。

年宵市場由明年2月6日至2月12日，一連7天在15個地點舉行，共設有1021個濕貨攤位，集中銷售年花，場內不設乾貨及快餐攤位，為連續兩年不設乾貨攤位。年宵市場攤位競投底價凍結於去年水平，即2019年競投底價的一半，攤位底價由320元至5440元。

食環署表示，因應疫情及紓緩年宵市場人多擠迫的情況，有必要調整年宵市場的規模。由於脫下口罩進食會增加病毒傳播的風險，因此不設快餐攤位，署方同時會擴闊公共通道，以減少密集的近距離接觸。

入場人士進場前亦須量度體溫和時刻佩戴口罩、檔主須在其攤位提供消毒搓手液供顧客使用，並須提供其工作人員聯絡清單，以備出現確診個案時作醫學追蹤等。

開咩呀！都無生意架啦！

驚到
睇黎以後都唔會再有乾貨

又冇人行了

濕貨班傻尻又去中伏了

買花使閪去年宵咩，去花虛算九數啦

和你宵和你宵

去市集好過 今年搞手多舊年成倍

真係要度時間驚去唔哂

和你宵

不如停左佢，搞下其他新意思啦。

好撚驚乾貨吖

上年個年宵玩過一次
班友唔係撻訂同蝕入肉咩

食環：廢時到時個畫面個個人都去晒黃攤檔幫親，其他嘅檔就拍烏蠅，畫面唔靚

都唔知有咩好行, 年宵專賣垃圾

有危害嘅通通都唔撚得
落面串黨嘅都無得留底
煮食太危險怕咗炸魚蛋
畫面要靚要河蟹大內宣

D 濕貨 aka 年花攤位o個 d 老闆不嬲同政府同民建聯o個 d 政黨有利益輸送
做一次年宵賺一年大半既錢
你唔比佢做佢會「血本無歸」
梗係 d 商會同政黨呻窮比壓力一定要開啦

緊係去和你宵

杯葛食環